正式係到講KD 係一個垃圾

俾勇士1-3 反勝 去勇士幫人地含撚
WB睇住條女幫人含撚
依家有人賣單 拎到冠軍
但依個冠軍無人會欣賞
得D垃圾勇狗

冠軍已袋 理撚得你

含撚拎冠

玩玩具都係垃圾啦

唔洗分哪麼細

WB 真係好慘 睇住自己條女 幫人含撚 中出100連

kd 打唔撚贏就入人地個隊

洗底成功
kd冇反骨
zaza冇zip腳
勇士冇組巨頭

酸post

所有運動都係玩具
唔洗分那麼細

笑死人

占狗連垃圾都不如

垃9圾 KD

KD 係雞係公廁

話撚知你 冠軍已袋 鞋可以加價

垃圾

KD咁勁 番雷霆自己拿冠軍啦

推到kd睇到

好撚慘呀 KD見到一定好唔開心 推到比佢見到 垃圾KD

你地幫kd含佢又會射咩on9

咁樣樣....咁二少去騎士啦, 總亞軍要加強實力
然後KD努力兩年, 卒之幫雷霆拎到冠軍, 洗底成功~~yeah~~~

幾時有幫會含 我反沾又等於我撐KD

你地幫xx含佢又會射咩on9

舊年班反占都冇你地班仆街今日咁嘈